La \textit{\companyName} est une entreprise spécialisée dans le développement de jeux vidéo depuis maintenant près de 1 mois.
Créée en 2023 par un groupe de cinq étudiants, cette dernière s'est rapidement imposée comme un leader dans l'industrie du jeu vidéo grâce à sa passion pour l'innovation et la créativité. 


Guidée par l'esprit intrépide de ses fondateurs, l'entreprise s'est donnée pour mission de redéfinir l'expérience ludique grâce à des récits profonds, 
des visuels époustouflants et un gameplay engageant notamment grâce à leur jeu vidéo.

\textit{\gameName}, qui est en plein développement et cette entreprise a vu le jour dans une salle de l'EPITA, \companyName est née de la volonté de repousser les frontières de l'imaginaire et de l'innovation.

Basée à Paris, l'entreprise est reconnue pour son engagement à repousser les limites de la technologie et du gameplay afin de créer des expériences immersives et captivantes pour les joueurs de tous âges. 

L'entreprise est dirigée par Mohamed Aziz Ben Amor, il en est le directeur général.
\\

L'ambition autour du jeu \textit{\gameName} est \`a lier \`a son \'equipe d\'evou\'ee \`a cr\'eer des exp\'eriences innovantes, immersives et captivantes. 
L'équipe de développement de \textit{\gameName} est composée de 5 personnes, chacune ayant un rôle spécifique dans le développement du jeu.
\\

\subsubsection*{Gestion économique du projet}

Comme toute entreprise, la \textit{\companyName} a aussi des objectifs de rentabilité.
Estimer les co\^uts de développement du jeu, ainsi que les revenus potentiels est donc un enjeu majeur pour l'entreprise, afin d'assurer sa survie et sa croissance.
Le tableau ci-dessous (cf Figure \ref*{fig:couts_de_dev}) a pour objectif d'estimer les co\^uts de développement du jeu.
\\

\begin{figure}[H]
    \centering
    \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|}
        \hline
        Catégorie & Nom & Mois de travail & Montant Min & Montant Max \\
        \hline
        \multirow{4}{*}{\'Equipe} & Développeurs C\# & 5 & 50,000 \euro & 70,000 \euro \\
            & Ingénieur IA & 5 & 50,000 \euro & 70,000 \euro \\
            & Développeur Back-end & 5 & 35,000 \euro & 60,000 \euro \\
            & Développeur Web & 5 & 35,000 \euro & 60,000 \euro \\
        \hline
        \multirow{3}{*}{Artiste} & Game designer & 5 & 25,000 \euro & 50,000 \euro \\
            & Designer de niveau & 5 & 25,000 \euro & 50,000 \euro \\
            & Artiste designer & 5 & 25,000 \euro & 50,000 \euro \\
        \hline
        \multirow{2}{*}{Gestion} & Chef de projet jeu vidéo & 1 & 60,000 \euro & 70,000 \euro \\
            & Directeur marketing & 3 & 60,000 \euro & 70,000 \euro \\
        \hline
        \multirow{3}{*}{Outils et Logiciels} & Matériel & 8 & 10,000 \euro & 20,000 \euro \\
            & Licence logiciels & 8 & 500 \euro & 1,000 \euro \\
            & Serveur & 8 & 2,000 \euro & 5,000 \euro \\
        \hline
        \multirow{3}{*}{Architecture} & Location des Bureau & 8 & 15,000 \euro & 20,000 \euro \\
            & Fournitures & 8 & 500 \euro & 5,000 \euro \\
        \hline
    \end{tabular}
    \caption{\'Estimation des co\^uts de développement du jeu}
    \label{fig:couts_de_dev}
\end{figure}


